究竟有女仔關心自己嘅感覺係點？

有冇人分享吓
當係比我ff吓都好

食咗飯未啊？

幾時先脫毒啊？

老母都唔關心自己

我都想感受下

同問

咩叫關心先
姐姐幫溫書叫唔叫關心

吓 成日都會關心好fd既異性朋友架喎
但真係只係朋友

對毒撚好少少毒撚就會中意人

感覺係⋯唔錯嘅
但你要搞清楚佢只係關心你囉

利申：fd到做同事，平時mean但知我唔開心會氹下我

返新工 同同事相處成點呀